Bs既人係咪都濕鳩d?

點解見親d bs狗都咁撚仆街蔭濕

做建築同裝修仲陰濕

裝修唔知
Bw冇bs咁蔭濕wo

試舉例說明

例牌答你就爽口然後出事就扮無知

樓主E&M sub仔？
係咪比人陰啊